點解好少可會聽再it佬要考牌？

明明佢地讀同做既野都算專業

賣衫都要考牌

因為你唔熟it佬，真係it佬大把野考

大撚把野考呀戇鳩
唔知頭唔知路唔好沖出黎柒

做狗都考牌

睇邊款IT
programmer呢d真係想考都無野考
一係就考d無咩認受性既返黎自己打J